特區政府發新聞稿斥美國虛偽，但新聞稿只有中文版。要求美國人全部要識中文！

英文版都冇，莫非特區新聞稿係趙立堅寫的？
當然，俄羅斯出新聞稿，都未必有英文的。但香港一向都有。莫非，從今年開始，英文唔再係香港政府的工作語言？

虛偽既人話人虛偽

純粹交功課比北京睇

香港自治法，保一國兩制，還香港穩定

打到你仆街話保護你

英文版一向遲啲先有，仲要炒幾多次車

伊利沙伯醫院嗰篇，9點幾英文版出先，10點幾再出中文版

慢慢剝光豬
查下有幾多美元資產
到時咪知邊個虛偽啲

係人都知中共寫稿落嚟

你知我知，twitter唔知。

對住鬼佬講屌你老母

支共寫既點會有英文？

呢篇中文稿應該係比藍絲睇

推

唔敢釋做英文 特首辦驚驚

莫薑=no more ginger？

中聯辦嘅稿趕住出
譯唔切英文姐

改變一個城市，從改變他的語言開始。

篇稿係支那種寫，有鬼英文咩

中文即係俾中國人睇
冇英文即係唔想鬼佬知
或者正式主動放棄香港國際城市地位

按照香港政府只出中文版
我估美國黎緊果個"香港比中共佔領"果個乜野應該都會過

偷雞以為人地唔睇

遲幾多呀、無人識英文呀？

明晒
制裁美國既措施就係冇英文版文件

冇英文版
將來就冇埋繁中版

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

Push

當人地唔識中文咁咩 呢d叫掩耳盜鈴

笑死樓主即刻收皮

港府都要打飛機

好中國style
擺到明係中國 打完叫港共政府擺上去
而且 中國不嬲好興寫template

呢d 係撚香港政府寫架咩, 都俾人by pass 晒去晒中聯辦寫.

咁咪無英文版囉. 同國安法一撚樣咋嘛, 都唔係香港人寫既d 野有撚英文.

你知我知，twitter未知

exactly

即係比香港人睇唔係畀美國人睇

English version:

The legislation imposed by US government recently, is just putting stones on feet. US and China should collaborate to fight against the coronavirus but not to politicize all issues.

美國佬: 放心，我哋大把人識睇中文

比邊個睇架究竟

好串

外交政策唔係中國負責咩？
特區政府係咪想分裂國家？

好多人屌你宣傳自己channel
巴打我撐你 唔使淆
最多改咗"撐得好辛苦"呢句

明明發言對象係鬼佬 , 點解唔係英文出先 ?

希望巴打咪覺得挫敗 都唔知係咪只係打手公司今次睇上你

家下政府中國成日打中文,搏大霧,同NMSL一撚樣
Twitter 組應該開個ac專翻譯政府文俾世界睇下

唔好咁啦 同路人黎

多謝手足，其實我唔回覆你係怕PR公司搞埋你。
我一開始搞channel，就已經有手足話我知會有人追擊。所以我一早預咗。

死撚開

有啦

push

留言分兩派
一派覺得英文一直都係遲d出，今次遲出都好工常。
一派覺得唔係有冇英文既問題，係程序公義既問題。

不如幫佢譯啦，放埋上美國議員Twitter

英文就會變
求下你唔好制裁

冇錯，
等啲鬼佬要自己翻譯，
哂佢哋啲時間，
你話呢個政府係幾咁惡毒。

細聲啲啦，比美帝知又會制裁架
求撚其吠兩下就算啦

正解